鐘意 musical既入一入嚟

唔知點解鐘意左音樂劇暫時淨係睇過beauty and the beast 同wicked既現場你地最鐘意/深刻既係邊（幾）套音樂劇啊？
我先
Les Miserables
Wicked
Phantom of the Opera

仲有冷門d 既
rocky horror
shrek the musical
史力加個套真係好好笑

鐘意音樂劇不知幾好
Phantom, wicked, les mis都鐘意
最近都瘋狂聽新晉音樂劇好似dear Evan Hansen, be more chill同Anastasia ，大力推薦dear Evan hansen 佢11月主角要換cast，好想仆去睇現場

係我心目中，Phantom of the Opera世界第一

終於有人覆

Anastasia 未聽d歌但成日J Ramin Karimloo

巴打鐘意邊個版？
我最鐘意25週年嘅cast
John Owen Jones版既Music of the Night
佢句Soar~真係聽親都打冷震

Wicked

我J Ramin就夠

It's time to try defying gravity

我鐘意what is this feeling 同for good

Ramin no.1

有冇睇過佢同will swenson唱a little fall of rain

最鍾意永遠都係les mis
推個冷門啲嘅，next to normal

Les miserable (broadway)
mama mia (broadway)
lion king x2 (broadway, london)

Ramin 同 JOJ真係可以J到一頸血
痴線佬Anastasia 個男主Derek成個真人版迪士尼王子咁好charm
突然搵到咁多musical友好感動

Anastasia推薦once upon a december 同 音樂劇原創曲in a crowd of thousands，J ramin 既話就Still 開頭聽Anastasia都係j左ramin先

大家一齊j ramin

鐘意les mis嘅巴絲最鐘意邊首？

One day more 臨開學考試前夕必哼

我會睇one day mored片睇到好想喊

les mis入面我反而最鐘意Eponine，尤其是On my own

我都鐘意 最鐘意sam barks
A little fall of rain都正
我嗰時第一次睇25週年即使marius係nick jonas我都喊左出嚟